還記得 當天看著你一走過 心裡便會笑

太好奇